美斯比基告知高層：今夏務必清洗一廢人

玻璃人華美倫自從離開巴塞之後，其職業生涯就一路下滑甚至可以說急速下墜，來到了巴塞之後，這位比利時後衛一直「趟冠」而聞名於球壇，今季，忍無可忍的巴塞高層將其外租到了羅馬，不過，華美倫到了羅馬也只能是以「庸庸碌碌」來形容，來自此前意大利媒體的消息曝料，羅馬不會買斷這位比利時玻璃人。
那麼今年夏天，華美倫勢必將要「爛在巴塞手裡了」，作為球隊老大的美斯和比基自然是看不下去了。來自西班牙媒體Diario Gol的消息透露，美斯和比基已經把自己的想法很明確的告訴了巴塞高層，那就是在今年夏天賣掉華美倫。

據透露，美斯和比基告知巴塞高層，華美倫根本無法解決目前巴塞防線的問題，為了提高目前巴塞防線的水準，必須要想別的解決辦法。

據透露，英超球隊屈福特有意在今夏免費引入華美倫。

好型

巴塞每次傳賣人

報紙佬都會寫係messi話要賣